原來有朋友嘅感覺係咁正！

積德性回覆

多謝你嘅積德性行為